（買定離手）大合唱轉場去邊好？

太古城，海港城，新城市，屯門市中心，荃廣，又一城，APM，新世紀

下一場演唱會去去邊搞好？

上水？新都會？

大埔超級城？

將軍澳中心？